點嘅消費模式最合理？

相等於8年人工嘅銀碼買樓
半年人工買車
半個月人工買錶
唔超過5日人工(30日計)買手機
係咪最合理 ，富二代另計